驅逐共機 台半月耗億元

節錄

驅逐共機 台半月耗億元

■台灣F-16V戰機。

中共軍機擾台已成常態，據台灣國防部統計，中共自9月16日至10月1日一共51次派軍機進入台灣防空識別區。台灣《蘋果新聞網》引述軍方消息指，估算台灣在這半個月，已付出1億台幣（下同，約2,700萬港元）來驅趕中共軍機，認為「中共明顯大打消耗戰，運用高密度擾台戰略，企圖達到崩潰我軍的目的」。

北京或趁特染疫打壓台灣

據了解，台灣空軍每天的升空機種，包括有E-2K空中預警機、幻象戰機、F-16戰機及經國號戰機。E-2K每小時的平均油耗費用為27萬元（約7.2萬）、幻象油耗每小時高達13萬元（約3.5萬港元）、F-16每小時油耗為11萬元（三萬港元），以及經國號戰機每小時油耗則為9.5萬元（2.6萬港元）。

台灣軍方將領透露，共機最常入侵西南空域，只要行蹤一現，台必派戰機升空攔截。。。。。。。。。。。。。。。。，中國可能趁機加強打壓台灣，美國須密切關注情勢。

台灣《蘋果新聞網》

成隊F-22 航空自衛隊就係隔離 中國人夠膽扯旗先算

派飛機過去俾人驅逐又唔洗用錢

你估共軍D飛機耗油會平得過F-16

一年24億
香港起兩條行人天橋都唔見左

自膠..原來台幣
即係一年6億幾...

中共有無限韭菜
加上之前打好底入侵世界

中共唔怕消耗人命
反而一開戰就暴露弱點

啲油係特別油定係要特別工具先入到
個cost點樣計出黎

叫台灣開放眾籌
等世界各地反共既人都可以捐錢比台軍

工作人員, 零件消耗

集中營啲產品賣出去都填返條數啦

無知一問，其實戰機係入咩油

JP8航空煤油

都話買GRIPEN 啦
OPERATING COST平

死台狗, 人地SAAB叫佢買, 又唔買
ON

GRIPEN專揪共機, 有實績

都話用 GRIPEN
OPERATING COST低, 專打共機
兒登仔死要同人拗頸

台狗示範咗個COST問題

互哂油錢on9

香港毒果配合台灣紅媒統媒幫共產黨宣傳

其實有咩好屌
台灣後面至少有美軍backup
共軍真係話少就少

早D執鳩左批幻影2000佢算啦

毒果要反港獨呀嘛

一直洗人腦, 等港豬以為乜都好貴

幻影2000 只係為咗MICA導彈
批機其實OUT晒, 退役好過

唔退, 就轉玩電子戰機, 買電戰筴艙比佢

防空炮掃幾下得啦

共機ENGINE 損耗勁
傷D

有必要時美國就會平賣油俾台灣架啦

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

無腦就讀多d 書 篇文咪講中國同你打消耗戰
大家鬥燒錢呀
無啦啦過黎搔擾你 搞到你洗多左錢防禦
係咪唔屌得？ 屌你老母

而家政治形勢有冇機會買颱風
RAF好似有批第一批次要退

中国戰機引擎壽命連美國貨既三分一都無
俄仔唔賣貨你燒乜鳩

你理撚得佢姐 大家都蝕 如果中國如伙而講自己on9 損敵100 自損3000 都好 台灣人唔想蝕果100 btw 咁消耗戰 台灣未必有著數 只要一有鬆懈 或者渣戰機果幾個係間諜 就俾人閃電戰gg 了

共機燒得重勁
共機副偈得果800小時

互哂油錢on9
轉用電戰機喇

你係咪有燥狂症

咁我係屌錯左佢？

美國係產油國？

今年啲油價低到暈

好多毒撚都係咁

平時小事, 就自己搞掂佢啦屌

真係打, 美軍先會出

明唔撚明呀屌你

真打, 仲要trump當選, 美軍先會出動

你平時晒馬, 美軍撚得閒由關島飛去

平時, 你台灣自己搞掂啦, 乞兒咩?

trump最憎就係伸手黨 free rider

足夠證明中囯係侵略其他國家

英國唔想開咁多條戰條

瑞典相對係中立國家

係

你昏迷咗幾多年？

平過底褲口罩

當年1995年都係咁樣磨台灣空軍

淨係計油耗 其他未計

連常識都冇學人俾膠
2019年美國產油全球排第一

台灣唔夠錢洗？

屌你老母死全家啦
人地問下你就神經病發作
有撚病去睇醫生啦屌你老母
燥就咪撚上連登啦 人地有屌穿你老母個閪咩
你老尾都癡鳩筋既

弱智就唔好上連登
你條垃圾唔死都無用

之前都提過係打消耗戰
嗰陣討論又係樓上講嗰啲

依家台灣最大問題係佢哋唔係無限錢，佢哋負債都好嚴重，嚟緊仲需要處理健保勞保，否則幾年內就破產，到時唔駛打自己都內亂死，支那就係要令台灣繼續燒錢，令佢哋自己內部經濟出問題先，到時文攻武嚇都會有更好成效

至於支那，你可以話佢都係一齊燒，就算你話佢零件幾差飛機幾廢都好，佢只要做得低台灣經濟令佢哋唔需要武統，佢哋呢啲損耗完全稱唔上咩。再者，支那就算點燒錢都有回血劍，但台灣係冇，所以呢個會係長遠問題

入領土學俄仔直接打鳩佢落黎
反正支那唔敢打

油耗關人命乜事

佢用哂啲靚油
到時想打/被人打啲飛機無油飛
焗住用俄佬天價油

仲串人讀多啲書
你連個意思都get錯，救命

得閒派兩架過去行個圈，用得幾多油?

真係兩架?
同邊邊近啲

要美國批準先得

用下腦先問問題好冇
你會唔會去加德士油站用佢支油槍入油落架F16度?

不如講 佢咩意思？ 我都唔明佢講黎做咩 意思係中國同台灣一齊燒 唔夠燒就抵死？ 好公平？ 擾台好正常？ 我真係唔撚明 中國無錢燒就唔會做嫁啦 你想笑中國on9 ? 真係聽唔出

最多咪又係得幾架，平時都要起飛啦
咁就燒得晒全中國啲油?

一下射佢地落黎咪唔駛哂油費囉

唔用壞得仲快到時要換嘅價錢仲貴

你冇屌錯，我撐你
班友次次唔睇內文就9up定先

實績？
演習都計？

買俾印度 🇮🇳 只留f16 等系戰機 減低後勤壓力

「個cost點樣計出黎」

台灣庫存好似有成千五MICA
但係得百幾支AMRAAM
如果有IR嘅可以同F-16 integrate就唔洗dom
啲EM就

F16 咁食油唔出奇

f35來

海自

F-15 同F-2 先啱

F-22冇做出口

係F-15 同F-2 先啱

F-22冇做出口

空自同海自都有F35

海上棺材 呢